將D&I從公司運營的外圍轉移到公司運營的核心似乎是一項艱鉅的任務，但這完全在領導者的掌控之中。 參與多樣性和包容性是可選的。 這是個問題，傑克梅斯，2020年10月5日，財富 
 然而，時間部分通常被歸入強化學習模型的外圍。 揭示大腦彈性時間感的原因Jordana Cepelewicz | 2020年9月24日|量子雜誌 
 它們幾乎都是由傳統自行車行業及其獨立經銷商銷售渠道的邊緣品牌生產的。 你想買一輛電子貨運自行車嗎? 閱讀第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 如果我們僅僅閱讀全球外國記者對香港抗議活動的報道，它可能會歸結為這些抗議活動中最重要的呼籲和最重要的觀點，但它並沒有把所有其他的事情都補充到外圍。 《南華早報》首席執行官劉加里談香港的危險時期|Pierre Bienaimé | 2020年7月14日|Digiday 
 我們可以看到即將到來的難民危機的程度，以及它可能破壞敘利亞周邊國家穩定的程度。 輕聲細語，攜帶大數據(第395頁)|Stephen J. Dubner | 2019年10月31日|魔鬼經濟學 
 他只是繞著小區的外圍走了一圈，然後繼續往前走。 獨家報道:一個警察殺手的最後時刻|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸 
 另一名美國情報官員說，“博科聖地真的是基地組織的邊緣。” 博科聖地與本拉登的聯繫|伊萊·萊克| 2014年5月11日|每日野獸 
 問題是，由於索契的地理位置，周邊地區現在變得更近了。 伏爾加格勒爆炸案和恐怖主義在俄羅斯的迴歸|邁克爾·韋斯| 2014年1月2日|每日野獸 
 儘管對中產階級化的大肆宣傳，包括紐約在內的城市經濟仍然落後於周邊地區。 喬爾·科特金| 2013年11月30日|每日野獸 
 我們在行動的外圍，距離太遠，沒有雙筒望遠鏡看不清現場。 魔鬼的毒品:新墨西哥州冰毒的真實故事尼克·羅密歐| 2013年8月24日|每日野獸 
 它有時是凹形的，凸面與細胞的外圍接觸。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 所以在周長和長度的方向上間隔是相等的。 建築十書|維特魯威 
 在那些古老廢墟的外圍，有一些東西是可以定義的。 破鬼者|查爾斯·戈達德 
 他的眼睛仍然盯著那些沿著儀表的刻度邊緣越爬越高的針。 不明智的孩子|戈登·蘭德爾·加勒特 
 十字的中心被螺紋的中心孔所佔據，而臂向外圍延伸。 萬字符|托馬斯·威爾遜